大家唔好炒車退出明州示威同WHO件事

支持制裁就支持制裁
美國人大部人都唔支持退出WHO
你諗下佢地岩岩死左咁多人Trump而家話退出
加埋Trump係疫情做d柒事(咩撚野打disinfectant，又死都唔戴口罩)根本係Worse過on9藍絲
加埋明州示威件事
我地根本唔應該走去嘈9人
唔係只會被人當香港撐Trump版小粉紅

推

睇番大新聞媒體下面美國人既反應就知

推
唔好咁On9 盲撐Trump
條友真係弱智架

推
唔好好似小粉紅咁On9